有冇人覺得住公屋好7

成日畀人笑公屋仔，你估我想嘅咩